天琦出嚟嗰陣大家去接佢好唔好

一路睇佢訪問啲片一路後悔當初冇投佢票不過我諗佢都估唔到佢嗰句競選口號依家響到全世界都知

In 天琦 we trust

不造神, 佢出來講既野有用,就自然有人聽
無用變質既 就等佢留係人心,
A man may die, nations may rise and fall, but an idea lives on. Ideas have endurance without death.

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

當日被人當港獨既口號依家叫到街知巷聞

的確唔好造神
只係接佢啫，我會睇作係感謝佢一路走來的付出

佢2022年先放喎

10月好似可以等候上訴
天琦，對唔住

請用不堆文回覆

老閪都接

不過都要記住呢場運動唔可以有大台，就算係天琦都唔得

佢出來果日應該會有狗接佢

一出門口就扣48小時
入佢煽惑暴動罪

贏之前唔好見佢

可以寫信比佢呀....

屌你 佢做個無大台文化出黎
而你就去造神？？！！！
你對唔對得佢住？？對唔對得手足住？

各有各做啦, 不過我覺得無必要, 現在香港無大台, 好多義士都係默默付出

應該係10月9日有上訴

做咩啫你
接佢放監講撚到好似起個大台俾佢企咁
佢都係你嘅手足嚟㗎

佢毛記個答問大會

唔係話做神， 而家白鴿鄺仔都比手足叫鄺神
相比之下，天琦在手足心中更有地位
人有崇拜對象係正常嘅，但唔係做大台

你班仆街果陣含撚投楊
乜撚關鍵一席

佢係主張香港獨立 唔係被人當

老黑咩
比人地花啲時間同家人啦
要岀就會岀架啦

上訴去聲援

岩
應該話當日一句被視為偏激既港獨口號今日係人都叫

梁天琦透露過 希望3年5年10年 都會有人等佢
唔理你地點諗 我都會去接佢

完全唔知點解會叫鄺神 依條友成撚日散水果陣出黎拎光環

上訢係咪有得旁聽？

精神領袖

天琦一撚早做左勇武精神領袖啦

16年嗰時你去左邊呀

拎光環？事實係佢真係幫到好多前線既手足
梁天琦都講過希望議會 街頭抗爭 連成一線

個陣好多大局撚話投左楊岳橋先
下次先投返天琦
結果再無下次

白鴿有白鴿嘅用處，不分化

講得出幫咗好多前線嘅手足 我都唔知你有無出黎做過前線

佢選嗰陣我仲未夠秤

原來接佢就等於造神
咁盧建民出嚟我去接係咪又造緊神？

完全唔知？
佢成日周圍撲，用議員身分幫手足架喎
唔好乜都話拎光環，唔通你expect佢full gear前線打狗咩

我真係冇係前線 我想知點解幫唔到 係咁叫散水？
我睇直播佢係咁拖住條差佬條防線俾後面手足走 尤其圍警總果晚

係 6 月 7 月嘅事 定你7月尾開始無再出去發夢？
大把手足都唔再理佢

幾時
唔係仲有排坐？

傻瓜 警總果晚係6月7 月 我同你講基本上由7月尾 開始都無再有咩議員會咁做 信我依條友信唔過
你地造天琦神都正常啲

接佢咪同聲援個意義一樣 啲留言話起大台真係 不過去既人唔好郁手就真 不過唔排除有鬼

？

接

你問點解叫鄺神，呢個名本來就係6/7月嘅事嚟，而家都少咗人咁叫啦，佢而家唔多去發夢現場係真嘅，但佢都仲有幫手去聯絡被捕人士同律師嗰啲，算係咁啦

唔怪得好耐冇議員出現過係前線
btw 希望你地萬事小心 多謝你地

咪撚再叫佢做鄺神 大家真係唔記得佢點賣港？

【暴動罪審訊】梁天琦盧建民黃家駒上訴10月9日審理 (16:38)

好好好！！！

大佬你估佢地真係天琦咩 天琦係真心做依樣野所以咪會不惜一切 而佢地你可以話為良知 但事實上佢地有邊個唔係為選舉 路遙知馬力 日久見人心
真係見唔到有邊個議員值得投
下次一齊出黎啦

10月9一齊去聲援啦

用太陽出來了首歌個tone整個天琦出來了

咁泛民個底不嬲都花，只係今次運動叫做生生性性，不過遲啲一到選舉可能又現形

其實佢跟緊好多case
831都有幾個
有做嘢就得

拘捕師2.0

講真而家黑警應該都收左指示，唔洗比面立法會議員， 議員嘅地位仲低過記者

啱ar

瞓撚咗幾耐

搞捐錢啦 買返層樓都好
u are not alone

因為佢「出冊」哩個過程都大概被認為係煽惑暴動，生存就係犯罪

係呀 造神隨時累左人
或者被對家強制起大台

佢根本係港獨派，口號只係避免左明目張膽以求參選但又不失主張，結果咪因港獨DQ。

今日叫呢個口號又唔贊成港獨既真係諗清楚，呢個係最終目標。

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

唔想害咗天琦，但我覺得政府會放佢出嚟，大家當佢神咁拜，最後佢做咗大台，再拉翻天琦入去，而我地又因為無咗大台小咗一班人

大家唔好睇得咁重，當喺為天琦/為個活動都好

如個而家叫港獨 一定會少左好多人 香港人始終冇進化得咁快 呢條路真係好難行

光復香港 時代革命

一定去

冇大台呢個觀念已經係根深蒂固，唔會有人做到大台

我地早啲贏就可以早啲放。

人地有錢過你

有份投佢好可惜，香港尚有自由，鐘意接就接，唔鐘意就收聲就可以了

我知，只喺想大家唔好睇得咁重
留翻半成希望，唔好喺佢出嚟後就聽佢咁行動，萬一又攪到佢畀狗拉翻，我地都要化悲憤為力量動員更多人出嚟，唔好又好似5年前咁因為精神領袖被狗拉咗就放棄

屌你啦， 成撚日9吹，和理非都進化左好多，無人敢同勇武割，你仲咁細膽?你點撚知港獨係少數?

推

好！

唔係好熟程序 想知佢黎緊會唔會有得保釋出黎

冇大台，不做神，
兄弟爬山，氷齊上齊落

因為我係沙田同d中年傾過 佢地出來係因為黑警亂咁拉 亂咁打後生仔 佢地一開始係冇出來 主因係班黑警 所以我推論佢唔會諗/唔敢諗獨立

係fb我都同人傾過 佢地係反黑警 一樣係反港獨 我唔敢講獨立係咪少數 但係我敢講呢條路係好難好難行 可能要30，40年都唔出奇

諗起就火撚滾
嗰陣邊個話顧全大局 下次投返KK
我mark撚哂落小氣簿

十分同意 終於有巴打係清醒

好多啲藍絲係怕,所以出黎禁低我地嫁

佢係我見過食煙食得最型嘅男人

一定要!!!

我都好後悔冇投比佢

唔會接佢，唔駛造神，唔需要大台，我地唔係支那人一定要有個主人先安心生活
只會當佢一個同其他人一樣既戰友、同路人

唔想佢好似gphone咁

當年預咗有日你班泛民擁躉會後悔
等咗好耐同你哋講I told you so

香港主流價值就係雙重標準
佢出嚟就有大台架啦

真係成班on9嚟

你投咗楊岳橋

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好做神 佢要出黎抗爭自然自己出黎 或者可能佢想安穩過日子

好

無悔投佢

其實係咪一定唔可以有大台？冇大台永遠都組織唔到攻勢

Ideas are bulletproof

想重現巴士底監獄？

你起個大台盞比位敵對陣營入鳩你

10月上訴，但唔記得邊日

接隊友歸隊，唔係領袖

咪撚鳩啦，到時搞到佢做左龍頭。
呢場運動就玩撚完。
每一個人都可以加入，但無一個人需要成為龍頭

唔應該只係天琦
應該所有義士都要接！！！！

當年大把人話咩「今次投咗關鍵一席7號先啦，下次先投6號啦」
結果就再無下次
而家喺度揼心口

連登仔: 梁天琦做就OK

每一個被捕者都應該要有人接

點解咁中意屈 接佢=造神=起大台

你又知係用唔係盜取？

其實佢都係好多人的領袖嚟

佢已經係呢個運動既精神領袖
冇人會忘記

我都好掛住天琦

憑咩？憑班畫面撚？定係討論港獨都唔敢嘅香港人？

10月幾號？

暫時唔叫港獨住只係策略

10月9上訴？

你五大訴求要獨立先做到

會被位人入架
會被外國話我地運動變質 美國唔會幫我地架
都係乖乖地去民陣搞既遊行集會啦
遊行完就95%人會走 淨低5%既人勇武
留低不了 要返去揸架校巴出去接放學

你竟然無投佢

聲援佢就係造神？俾人帶風向嗎？
點解其他手足提堂我地去聲援就冇野，去俾天琦知道我地記得佢就係造神起大台？
如果你當佢係手足，你更加要去。

BTW大家諗真啲，「光復香港，時代革命」背後嘅野同「港人治港，高度自治」嘅分別

不了。好似黑社會d 靚接大佬放監

個印象唔好

巴打
我一生中其中一件最自豪嘅事就係投6號冇投關鍵7

唔好再講啦 想喊 好掛住天琦

我都一定會去接佢

接 但係唔做神

硬係覺得佢出左黎佢就會變成大台
而唔同光譜嘅人好似40歲以上又未必會認同佢

變相好似分化左成個運動

仲洗講嘅！

每一次諗起都火滾
屌佢老母
話撚咗佢班傻閪

上訴去聲援都造神？
同而家聲援補捕義士係冇分别

10月9

一事不再理,點入煽惑暴動罪

以前立法會，激進票其實變得好快
做錯野絕對會被踢走
所以唔洗太擔心梁天琦呢啲後生、激進派搞大台，擔心所謂黃絲好過

黎緊上訴都要去聲援

我地只要赢左就可以接天琦出黎

邊日?請假都要去

呢個真

從來都無放棄過天琦，魚革都無割

笑撚死
人地香港獨立個理念而家都可謂葬身大海，唔少人聽到獨立即刻say no割蓆割都十九幾萬丈遠，場運動就好似騎劫左人地部分理念咁，仲好意思接人
咪搞咁多野啦 比人靜靜地自處一下仲好啦

最驚佢一出嚟就比人消失咋！

帶返個頭盔先
不過一直支持佢個d去接都好合理

有份投佢

睇佢上一封信就知唔會啦

天琦叫你推行動post，乖乖地推左先好冇？

佢做大台好快就會俾人入多次暴動

我地贏 關佢早放有咩關係

10.9上訴

你不如諗下仲有冇咁嘅機會先啦
再沉迷做冷氣房偵探
再沉迷散播fake news
再繼續失焦運動初衷
遲早大家一齊入集中營共嚐懵仔針啦

接乜嘢呀接，國殤日最後沖刺嘅活動都冇人出去文宣，到時輸咗係佢喺入面接我地呀，仲喺度ff

保持低調 唔好造神 人人生而平等

係囉有咩關係呢呵？

你一接佢
又比人拉非法集結㗎啦

究竟你地新東人當時係投左邊個

仲有幾耐？

到時再算, 場運動無論贏定輸之後係點都冇人知

方仲賢：感香港人會輸

「連登再淪陷 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

崗位唔同,職責唔同,角色唔同,作用唔同

唔撚接，直接攻入巴士底監獄救佢岀黎

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

有就會好似梁天琦 黃台仰咁樣
俾人狙擊
班狗都一定咬住唔放

請善用封鎖功能
show blocked user - 自卑的人

我會去。另外，請大家寫多啲信畀獄中義士

知唔知邊個係上訴庭法官？

唔係新東冇得投佢

獨立左啦到時

除左接天琦
大家想唔想去接陳同佳

選都無得選 點投

開埋d垃圾post不如集中返活動post
叫人用不推文 都比人話分化

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

唔得. 有大台中共就有攻擊點 冇大台中共有本事就攻擊曬200萬人

白警出現無人講？放鬼入警隊有無得諗( 推上熱門 )

不了

我都覺得放出來會極速再拉返入去，總之佢係中港共頭號敵人，一定唔會畀佢好過。

十月上訴呀屌你

光復香港 時代革命，依句說話對每個人，喺唔同時間代表既野都唔同
我姑且當港獨係大部分人心入面最想要既，係ultimate goal，咁都要有策略點樣撚鳩到佢架
當前形勢最緊要係剷起班黑警，搶返雙普選返嚟
對我嚟講612 之後既目標就係五大訴求，依樣做唔到就乜口號都無閪用

冇大台背後其實都係唔撚要泛民騎劫啫

想像到

Push

接天琦唔係代表造神
係比佢知道天琦嘅理念已經植入左民心
視佢為其他手足一樣 支持佢
光復香港 時代革命

接佢果時 要播
天琦 主題曲
十八

風雨飄遙，要投六號！！！

一撚定接 一撚定
希望佢快啲出黎

個D人唔願面對現實，個現實係香港同中共不能共存，中共唔仆街就只有港獨一途。

個D中年人唔撚洗理佢地，未來係年輕人既，你咁講你都係年輕人，我都過兩年4十叫得上中年，唔好咁細膽，我地浪費左好多時間，D中年好多都豬閪，唔撚洗理佢地。

玩膠咩?選舉主任講既

好掛住天琦

梁天琦並唔係大台同我地的領導者,佢只係行先一步的手足

你話唔同人有唔同諗法 有人想袋住一兩個 有人想林鄭下台就算 有人想要獨委會就夠 有人想繼續一國兩制 真自治 獨立都好 代表左領袖的重要 因為領袖有責任話俾所有人知真正要點做

成立獨立調查委員會就一定要個政府唔怕警察個權力同唔受警察影響先 但呢個政府明顯都無咁的膽去成立 完全被架空 兩個都同流合污 點可能會查

呢個制度爭取雙普選只係得831框架 加上人大可以任意解釋基本法普選的定義 可能你話改基本法 但係要有立法會三分二再加人大常委會三分二先真正改到 而且人大更加有釋法權 根本就無可能改

當然我都認同呢個時候仲未有能力獨立

Btw 光復香港 時代革命 下句就係香港獨立 你唔認同咁點解要用一個港獨派的口號？

咩事啊，暴動罪同DQ兩回事

就算出黎已經變左

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

一早有呢個諗法

實接

我都想 只不過咁樣會唔會令到佢俾人誤以為大台 甚至增加佢人身安全嘅風險

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂 也試過制度和自由

多謝你 一定要加油 永不放棄

有冇諗過人地想唔想咁先, 有時唔係你覺得個畫面好撚感動就代表人地想咁架喎
特別人地第一日一出黎, 你就推返人地上浪尖, 又有冇諗過人地想靜靜地做返幾年黎缺失左既野?

16年屌過佢果班有資格去咩？？無囉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有排先出黎啦

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

推呀
字都唔撚識

10月9一齊去聲援

我就覺得有大台都無問題，但前題係要有一個值得信賴的人，但香港暫時未有人做到